\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
% Pakete für deutsche Sonderzeichen
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

% Platz für weitere Pakete und globale Einstellungen

% Bilder
\usepackage{graphicx}
% Bild im Hintergrund, freie Positionierung
\usepackage{background}
\backgroundsetup{
  placement=top, scale=0.25, opacity=1, angle=0, hshift=900, vshift=0,
  contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

% Euro-Zeichen: \EUR{<Betrag>}
\usepackage{eurosym}

% Bei neuen Absätzen: keine Einrückung
\setlength{\parindent}{0em}

% Titel
\title{Weekly}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{07. Mai 2019}

\begin{document}

\maketitle

Jonas Kling hat das Weekly geleitet.

% Agenda
\section{Wahlen Update}

Zettel, wo man sich eintragen kann, liegen im Sekretariat.

\section{Rampenfest Update}

Es muss noch viel geklärt werden, damit das Fest großartig wird:
\begin{itemize}
\item GEMA
\item Musikanlage
\item Schließdienst
\item 2. Barschicht
\end{itemize}
Weiteres im Bitbucket. \newline
Es wird nach Freiwilligen gesucht. Bitte melden! \newline
Wie man helfen kann, kann erfragt werden.

\section{MVP der Woche}

Pauli, da sie die Rampenfest-Werbung richtig gut organisiert hat.

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 14.05.2019 um \underline{$13^{\underline{20}}$ Uhr} im G2 0.37.

\end{document}